有冇人試過倒追男仔

好耐好耐之前同佢表過白
佢拒絕咗
但一直到依加都有時會關心下我
由佢拒絕我之後我都有鍾意過其他人 但都係曖昧之後無疾而終
發現其實仲幾鍾意佢
不過唔知點追好

連登得毒撚 點答你女追男既問題

我試過

連登仔只會叫你放手

more

唔好追 同埋有無諗過放棄呢個男仔
小心d 因住佢當你水泡

有放棄過佢
只係依加又突然心動番 覺得其實佢都唔錯

男人好簡單
你個樣得就得
唔得就唔得

試過 早2年表白，俾人拒絕左之後，間唔中都仲會wtsapp關心你，得閒搵你出下街攝時間。
諗翻轉頭真係覺得自己好蠢，其實人地當你係兵咋

唉

啱

男人樣衰咪一樣無女鍾意，如果你講有醜男有錢就有女，咪一樣有有錢婆貼仔，有咩分別

我係男方
兩年幾前有個女仔朋友同我講鐘意我
我對佢都有feel
但就係唔敢同佢一齊
一黎覺得佢玩尻我
二黎即使係真
毒撚我冇勇氣接受人地嘅愛
我一直都有拒絕佢 佢一直咁等我
就係咁一直hold左年幾
佢有新男朋友
我先知道自己好愛佢
習慣左佢成為我生活嘅一部份
我等到佢同男友分手同佢表白
佢話自己有啲野要諗清楚想我等佢
啱啱個零鐘前佢whatsapp拒絕我

俾你追到人地都係當你肉便器 算數啦

失去之後先識得珍惜

hehe

倒追注定失敗

利申：過來人

啱呀啱呀
就算有唔睇樣都係稀有生物，早就被人食左啦
你樣得一早就追你啦仲等你追，樣唔得咪避開你，一係friendzone左你比你女將軍做咋，好唔得去邊仲要曬錢曬精力曬時間係個搵你填補空虛寂寞隨時可以dump低你嘅人身上，都係放手啦絲打